[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰 (40）it is me again

活動
解放せよ！ キャラクター強化キャンペーン！
キャラクター強化キャンペーン開催‼︎ 修業アイテムや潜在能力玉をGET!!
05/22 (Mon) ~ 06/01 (Thu)

卡池
新SSRで孫悟飯(幼年期)とベジータが登場!! 連続ガシャで老界王神2体のおまけ付き!!
05/25 (Thu) HKT16:00 ~ 06/13 (Tue) HKT15:59

技属性のキャラクターを狙いうち!! 連続ガシャで老界王神2体のおまけ付き!!
05/18 (Thu) ~ 06/01 (Thu) HKT15:59

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

[member]有用拎[/b]
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.
http

10抽中xxx上2突

但我更想中其他

拎石→抽→垃圾→等聽日派石單抽
拎石→抽→一早打哂章dok→等聽日派石單抽

重技同知POOL

中毒太深
單抽都要博

係咪要抱住棄game心態就中好野？

係咪無乜人抽 無人出圖

834粒石

有新限架

個pool 好似一隻lr都無

唔係呱

好明顯上兩個pool 黎

閃呀~~~

遺忘左果個POOL

課完60石
收獲唔錯，執到隻未中過嘅面具

補圖

屌 一次黎兩隻 做乜鳩

nplm all in哂300石得隻45同rose

三次cm都被無視

難為你啦

個個好野 我岩岩10抽 3R 7SR

賣俾巫婆啦

留名

各位巴打好，新手SAY個HI

做乜鬼國際版入唔到game

想開黎抽下都開唔到

一抽 25 石 中撚左 比達同rose 叫撚左出黎

咁撚癲

依個pool日版無

睇巴哈隻lr飯好似幾易中

國服幾時維護完

我岩岩抽到喎
國伏今次唔伏
抽左四抽 中哂47同45

屌你啦 3百幾石射晒唔撚中呀屌你老母

中左撒旦像

我中兩隻呀屌你老母

200石抽曬都係得隻47

見到超3樣開心左陣
點知2隻ssr都唔係限

個LR投票D野都唔差 有45但係冇47 睇黎佢驚47變LR速隊會無撚敵

btw如果係咩撒亞超人/金屬古拉肯定係假民主

有超4悟咁實係超4悟嬴

呢個website 整得好求其

正常係 佢地岩岩開POOL個個抽到45咁緊係繼續推

45本身已經大力都痴線 如果LR 3圍正常每項多3千以上

被動技如果又上修小小根本玩晒

ps 45潛覺左90%差左下角未開放

個超3悟天格係咪技個隻? 佢地好似未出到有體屬

有blue同潛飯喎

係出過隻新既定係將舊果隻dk上去?

應該以宜家有既UR卡 同埋投票選項個D都係現有卡黎好似冇未出既卡

其實如果唔係BLUE而係OOO就OOO應該最大機會LR

用落BLUE佢個盾又唔夠勁 同埋佢體屬冇45力隊有得配XXX咁吸引

國際版未出體超3悟天格斯玩純體隊佢又暫時冇45咁有優勢

BLUE個追打被動其實宜家都慢慢比潛覺系統較到冇左D特色

搞錯冇47

其實係連速屬既卡都好似冇
佢應該都分析過宜家速屬太多勁卡 又出左2張LR
如果47 OOO 十倍界藍悟依3隻其中一隻有得Dokkan成LR速隊應該會過份強勢

佢係直接dk上LR而唔係抽過隻咁爽？

其實佢LRM,F同B依3隻都搵左好多水啦 日服宜家又悶UP緊 佢出下依啲投票等新一隻LR可以多D人有同順手賺下民望都冇咩損失

btw睇佢投票網個D相應該係第時出個隻LR既卡Post

力隊唔係仲強勢?

45同blue是但一張都好

我45隊唔齊
all in blue
超隊3氣70%

如果今次係45嬴到上LR就應該力同速隊強度差唔多

速本身有OOO已經太勁 OOO 47加金菲已經3個盾 OOO同47重要有普攻同超必超擊 令到速隊如果齊依3隻已經齊TEAM咁濟 剩低個3個位放好多野都得

但力隊個感覺好似全部卡都得攻擊力 盾暫時得3達 係最近日服出左邪念波先叫好左 但國際SER好似未出

依家D新超激又多數都係打勁多關變左力隊好似唔夠速隊咁著數

話時話最近d新活動新卡新關得國際版先有

投下個LR活動囉 好似就咁用FACEBOOK投就得

有無邊位巴打知道點做？🙇

係就好
超隊翻身

最驚佢當進完LR會係+3氣同70% 點知轉個頭又出個+3氣同120%/90%既超同極隊長就晒左個投票

宜家120%系列既超同極5屬隊長都出晒 黎緊應該好快就出埋超同極既隊長

到時佢做隊員感覺又好似冇OOO咁好

+3氣既120太屈應該唔會有
90%就可能有

我投佐龜仙人

岩岩入國際版， 好似仲多野玩

iOS ?

派飯

石又冇老界又冇

抽到無信心抽

200 石 抽左 兩隻超4 一隻rose 一隻悟吉塔 一隻技布歐 我心滿意足了

悟吉塔

係啊巴打😭

有冇巴打知道可以點睇返抽左幾抽？

國服超技0大力打手 得隻比古洛 知隊算齊腳但係潛飯做隊長 藍石應該換飯布定超3悟天格斯好？

好似冇

唔記得一開始幾石抽起

冇晒人玩都第一

係度諗係咪佢地自己作數

點解會有老界抽

自膠 當我無講過

日版係咪諗住收皮
乜柒新嘢都冇
得個爛鳩炒冷飯pool
想點撚樣呀
痴撚線
game都唔撚想開

就係炒冷飯都課金榜第一先吹佢唔漲

重要又係伏POOL

轉戰國伏 首抽A/C 4達 + 超比古 又可以開波了 棄日悶到ON9

正身

分身

相問下正身同分身比邊個ac既卡好d 感覺分身d卡正好多咁
btw岩岩抽左200石中得速菲利，速比古格，技37，力杜拉格斯
分身都係抽左200石，中多左隻45,47，力悟比達，速比古洛
利申:希望唔好覺得放閃 有d想棄 重未有隊好d既隊

睇下有幾多個人覺得分身值得玩先

100石終於射到隻天35

係有超sale先係咁姐
冇超sale鬼會抽埋d爛鬼pool
同埋抽都抽昇龍博LR好過啦

依個垃圾POOL都上到第一
唔係為拎每日登入石真係GAME都無動力開
仲要上左第一都唔送啲石黎抽下

都有可能課定等新世代
未必係為抽呢個pool

唔送石都幾仆街…

60石無SSR

隻知xxx成3個月都唔再復刻

藍石換卡諗緊換邊張好，新手想問下巴打意見

以家用緊既隊：Blue，超1悟天格斯(封技)，OOO，XXX，力超3悟，最後個張是但落
如果玩呢一隊，好似換張超3悟天格斯會比較岩用

但又想練超4悟隊諗住咁砌：超4悟，XXX，力超3悟(非GT)，力根性悟，力超1悟天格斯
之後再換張超一星龍入隊

邊樣會好D

補返張正身力屬既相先

刷超本氣，升到9技歡喜悟

相問下正身同分身比邊個ac既卡好d 感覺分身d卡正好多咁
btw岩岩抽左200石中得速菲利，速比古格，技37，力杜拉格斯
分身都係抽左200石，中多左隻45,47，力悟比達，速比古洛
利申:希望唔好覺得放閃 有d想棄 重未有隊好d既隊[/quote]
你正身機己爆

你正身機己爆

而家轉左玩國際版
日本版真係login攞石算

究竟幾時有力pool

日版77得個垃圾pool

國際版而家又有每日一抽過下手癮
夠五十石又可以黎個十連抽
抽抽下夠券又可以博抽中LR飯
真係唔明日版而家做乜鳩

咁國際版都悶左好耐既

隻投票lr唔知日版有冇份

點解日版仲柒過國際版

有file更新

hatosama未有拆包,會唔會係d小更新黎咋?

有冇人喺國際版有課金？
發現佢收多左錢

已report蘋果

蘋果唔係全部都實收?

原來自己計錯數

出新主線

多幾十石, 多D綠石換下野,
今日又係無咩野刷, 一有石就抽升龍POOL

反而有D 掛住個大亂鬥, 可以俾我磨返十幾分鐘.

想問極大波點先打得入

破防角式
或者用哂d超3卡入場打 （特別link)

生抽巴有冇玩足球小將？

你有無玩？

文強 long time no see

我無玩呀，我細路個陣無乜點追足球小將

手足們，好耐無見，今次77戰果如何

我都有入post望下，不過都冇玩龍珠lu

德巴我有玩呀

不要再說了

好耐冇講野
上一上水先

音然咁快出女大波

無理會

我而家每日登入買金腰帶咋，都無玩了

呢到啲人都好少玩龍珠了

你有無抽梅拿呀 文強巴

謝拉巴你都老屎忽喇，今次呢d你唔係應該齊左家喇咩

點解好似小左好多人咁，好多新面孔

速pool好似有新野
速阿包係咪又40%buff
應該有GT link

差035，47，45，ooo
Blue , Rose果D都係0突

去晒玩足球小將

龍珠冇嘢玩
真係唯有打住足小先

體3波值唔值得100%彩星？

值

型已經夠

抽左6下單抽唔中，用緊健威做龍ja

有冇巴打有買戰書?
上2-3次都有買
但係今期真係買唔落

想問下，邊個帳會好d..
力好似齊人d?

力

係唔係得我一個仲會抽昇龍POOL , 每日兩次

新手留名

開始潛玉都唔想打

咁真係冇乜意欲抽

之前都有每日單抽一下
全垃圾 有爆鏡都出垃圾

體3波???
技3波???

邊個pool 抵抽d

請問超sales幾時完？

唔齊卡咪抽77 pool

成半個月冇on
手痕on番抽兩次十連中ooo rose 天三悟 知希特
屌。。想點呀之前係咁玩個陣就唔中

超隊 4547nxxx ooo blue 最後用天三悟定力三達好

實用=力3達
型仔=天3悟

係喎 有得升

如果平時都係玩超隊多
咁仲洗唔洗用老界升rose

雖然rose真係好型

有47可入速隊

想知國際版係咪正式超越日版？
日本好似停止更新咁 反而國際就keep住update data

而家國際版個系統仲多過日版,有得打ta

又有得投新lr
不過張lr係舊卡dk定另外出個張新卡

有47但唔齊腳
用緊47 ooo 維斯 gt杜 金菲 rose

仲有幾樣野想問下
知隊 nxxx jr悟 神達 邪念波 wiki 希特
咁組仲有冇野要搞？唔計LR卡

超隊方面 3路xxx vs 0路nx 邊個好？
岩岩五單抽中xxx

依個pool睇黎算易中好野

Rose火力同實用都仲係一線 值得食滿佢

其實速隊需唔需要界悟

速隊黎黎去去都係用果幾隻

唉我想要速金菲佢比隻技金菲我

其實速神悟潛左係勁過界悟

不過界悟型啲，點都用佢

兩隻都用曬有冇得諗

冇 因為兩張同名 只可以入是但一張

神悟唔係悟飯咩

封面除左技猩猩老豆抽齊晒

神悟以為你講緊隻普通藍頭悟
藍神悟同界悟個名就係一樣

可能係我自己搞錯,anyway thx

lr wiki同lr 35個練法相同？

YES 10+10

中限都

啱啱無聊抽一抽中埋45再比隻XXX我

近40抽都係9SR 1R

已經進入不賭不輸嘅心態

投票網有冇寫

What is ta?

投左布歐

日版悶到
喺國際版用左50石刷左45 47 rose 刷唔到lr飯

幾時出力pool阿dllm
700石all in

首抽個起跑衝刺有ssr 悟空超一 速 駛唔駛重刷？

唔係主力黎 刷45 47 lr飯喇

好似用落去知隊無其他兩隊咁好用，係咪因爲我無nxxx同未覺lr飯？
想問下巴打們覺得力隊好啲定速隊好啲？感覺上好似力隊爽啲但我又無力3達

岩岩刷到超4悟空+比達，係咪會好過其他二個account?

力隊齊左半隊

我無藍神比達，如果計齊腳力，速，知邊隻屬好啲？暫時都未體會到lr飯有幾勁

所以推薦玩力隊？
以為有超4 悟空比達會好d

速隊係打你唔死一定最勁

知隊要有lr wiki 同nxxx先好用

仲有超17同界藍半坦

我試過用速隊打super3好似又唔係好坦到
唔知係我未潛啲人定唔識用
上巴哈睇啲人又話力隊秒住過

力隊無力超3 應該好難打super3

有冇巴打比下意見？

試過用呢隊垃圾過
45太撚勁

+1

不過冇力3達同xxx要用好多道具

想問下前排刷左個2lr飯既首抽帳，值唔值得重新玩過？

屌點力巴達克冇得封必

每日一有石就抽，一張ssr都未見到

+1
同本身儲咗50石

請問nxxx潛覺邊邊先

右下，左上

唔該晒

請問係未先揀會心 冇就 連續攻擊

唔敢答你
nxxx有2派人
有一派覺得點都係會心,大大力,連擊又唔一定出必
有一派覺得應該點連擊,因為本身已經一定剋屬,會心只係大力少少同穿防,出多野好過

明白

依排日日收成8粒石 唔課都儲到個10連
繼續每日登入收石放置play

同問 4達 點會心 連續 定閃避?

自己決定,唔岩果陣用幾十石就轉得返

前幾日玩夠500日送左30石俾我

結果

每日流程:

登入攞石->打龜殼潛解石->買腰帶->熄game

我連打龜殼都慳返
開始潛石都想唔打
不過腰帶一定買,就齊

1014

副號仲要升大杜無計，雖然將來10技左都唔係成日玩

新手問一問，劇情啲蘋果/撒旦章今次換完老界王，下次重開劇情仲有冇得換架 一世只可換一次咁我升住rank 算慢慢遲啲再打劇情

xxx同nxxx passive係1.5倍攻 會心係1.9加破防
所以一定升連擊 由其是nxxx減攻減防

4達我就升會心 唔係剋屬會好辛苦

有時會reset,要睇笨大心情

同意，不過連擊唔係包出超必，一係每樣一半

咁姐係要打左先😞

有新野,LR

圖?

岩岩再10抽中2隻47
可唔可以比埋45,力悟比達我

好感動 正身中lr飯

唉 好白痴 之前有6隻速少年飯 我竟然留比自己食曬黎升一隻速少年飯

為慶祝正身中lr飯
現送出一個國際版首刷45 47 rose ac比有心玩既玩家

隻悟空係新LR?
型到。。

那有47

應該會

日服一次神龍都冇見過
國服狂見

邊到有呀？

國服中左45 想問下點組隊 冇超3gt悟

昇龍成日見 見到又點 咪又係唔中lr

幫大量超1悟升技D工程真係無比龐大
長期唔夠技料用

好撚齊 阿婆都識組喇
45 xxx 一星龍 lr布 dk埋隻超三達同單手悟

想問45 同47 pool , 各抽4次，中45+桃紅+技菲，算唔算好結果

見fb 好多十連中2隻限，我8次十連得3隻，清哂龍石有啲失落😞 雖然仲有冒險一半未玩

清 人比人比死人

係既.... 都明，但結果不似預期個feel真係好閪

既然覺得不似預期 點解唔早兩日開多兩個ac嚟刷首抽？

Fb呃人架

我首抽SR無閑.....
2年後blue , rose , 力* , 力邪 , 品....
未係隻隻有齊，但都叫夠打

3送1得返一日先派

連擊15 會心6

好多仆街左 唔post 上去姐
真係咁易中，笨大唔會上到課金排行榜啦

隻界王拳悟空咩黎
好型

新event?

免費野都整到咁型

幾點開新主線

排骨飯有臨戰

國際版？
u兒

新手想問下，開左潛的咭ur lv 100，如果有張相同人但可ur lv 120, 可否食左隻開左潛的咭後承接左開潛後能力？

唔得 潛解只係自己本身張卡入面潛
食其他卡唔會繼承到

巴打一言驚醒洛克人
即刻刷左個LR F等nxxx

利申 又幫笨大刷左幾十次下載率

國際版係咪唔洗玩大亂鬥都有章？

依家每十抽超4 pool都會送卷 夠十張就可以抽LR F個pool 而個pool每抽一次會有一個大亂鬥章

日版垃撚圾

入得

入乜野

已經唔知日版做乜鳩 轉戰國際版重生算

一隻限都抽唔到

新關

隻新綠石超2 7達目測好似幾正

又可以四突

唔夠珠

速隊冇維斯真係過唔到SUPER 3 次次都比尾二扎馬斯屈機
有冇高人可以指點下

何不打隻維斯

93腰帶差3日

神龍
玉

係邊關有得打

1500
1000
100

但冇維斯係咪冇可能過到

應該唔會,我 知隊 力隊 超隊冇維斯 都過到super3 不過唔係扎馬斯果個

唉,我力隊冇超3達,速隊又未有維斯

中

想問下速POOL值唔值得抽?

個關用組咩隊會好打?

我力隊冇超3達冇xxx一樣過到super3,不過要食道具咁解

請問新關除左畢拉夫同蘭芝刷到綠石 有冇新怪係可以刷到綠石？

唔夠老界咪搏下囉

我想問呢張咩咩20%回復係咩意思？

你個隊點組?

Me2

見悶up 走去腳制版刷首抽
點知出左LR 悟

引我去玩埋腳制版

呢關到底會唔會跌多過一隻？

係。。。
本身日服已經有兩個acc
想DK 既都打哂，又抽唔到新勁卡
所以先patpat 痕走去刷腳制

抽多次十連就收手等日服二億

中多隻xxx就可以100%啦

想問下，神龍應該換力玉（力三達）定速玉（Rose)?

速玉呢期成日送
反而力就無送過
係好係壞自己諗

諗住腳制果邊都係hea 打住先，儲下石
除左中LR 悟， 只有技菲同blue.

好快二憶啦，睇個勢都唔慌朝好野。
想快d 出返兩週年咁，買石送限
後悔無買OOO
我速隊差佢就齊腳

屌 又速pool 幾時先力pool 等左兩個月都黎

新手一問，刷到爆頭先中雙超4開波
藍石同紅石應該換咩好 國際版

ooo 菲利
等出古拉 腳制black識+3氣好撚勁

大家覺得邊個組合勁啲

1. 兩隻知xxx配lr悟飯

2. 兩隻lr悟飯配知xxx

頭兩隻意思係頭尾隊長

自己nxxx頭 飯腳 然後夾朋友第二隻飯

我會兩隻nxxx 因為無屬性攻擊點打都打得入

知屬+5回避真係最大缺點

依家刷秘寶既話刷邊度

id:320574423
腳際版招fd子
掛45/47/blue

最近登入返國際版
送左好多野

可能咁叫平衡啲
加埋會心 ，真係玩撚晒

如果2億活動好似1億個時有卷送就正

結算所有玩家由1億到2億個時每用過50龍石就一張卷

5石1張

今次個pool中過3隻ssr
3隻都唔係限

9up剩低個隻體屬LR似係悟空
岩岩睇番所有單屬+3氣同90%3圍既LR都係D人氣角但反而冇悟空
悟空身為主角而BANDIE又成日不斷出佢既新卡
點會剩係出張免費LR悟空就算
出張神悟又型又引到人課

有45,47但無隊員都可以展壓所有超激戰？
打左50石抽老界好定追xxx好

我覺得機會不大
咁多角色出點會出張重複

btw出又點 wfc!! 都係冇我份

新果d超激 super2 果d應該唔得
你未齊腳就抽77好d

可以唔洗早起身

11點前對我黎講都係早起

170石 中rose 035 ooo xxx 47
收手等二億

究竟幾時再開大亂鬥，錯過一次等左兩個月都仲未開返

日版已死
大亂鬥章腳制版抽野有得送 日版呢

國際出個張排骨飯同悟空好似好撚勁揪

想請教一下，我記得之前巴打們有討論過，但我唔記得左結果，想問下限定卡10倍界王拳藍悟，同普通果隻速藍悟比，喺兩者都潛滿同滿技情況下，都係4達做隊長，邊隻超必大力啲？計頭10回合only

謝謝

界悟大力D

普通果隻

普通個隻大力啲，但link 少啲

有冇巴打抽左？

日版乜柒都冇

勁野呀依隻悟
排骨都正

向好個方面諗可能佢地已經忙緊2億有咩新卡同活動
通常1800 1900萬上2億會好快

1億8同1億9至岩

腳制版有無咁毒呀？
抽一野就中。

個優惠值唔值的抽 諗緊抽唔抽，我見個池冇其他ssr

尋日開acc, 中LR 悟就引我玩落去

我玩開日版，腳制都係開黎玩下
儲夠石就抽啦，30石一次抵玩

隻超界悟靚link靚被動又係超絕特大
儲夠石真係要抽

冇野玩想玩返
會否不智

日就不智，日勁撚悶

但而家對比國伏
國伏真係好玩好多

二億只係出呢d垃圾嘢

但厭倦首抽

有冇人想玩腳制版?
刷多左個ACC, 玩唔哂.

我都多左個lr達同47 45ac玩唔曬

唉 我都好想抽 但要留返50石抽返老界 仲要留返啲打天下

係咪新ACC? 係就好易打石啦.

你呢個有47,45都只係副acc

如果腳仔版LOAD得快D就好

送卷
50石一張
重課人有福了

係咪有 國際版 ac ?
我想要
日版暫時無野玩

我比你丫, 到你唔玩就轉比下個啦.
留EMAIL

唔該 巴打
email : mikechanwo100@gmail.com

send 左. 到你唔玩就轉比下個巴打啦.
個ACC 有LR悟

好的 感謝巴打

唔係

活動訊息：比過關次數！

國際版與日版之間的競爭，贏方將拿到OOO，輸方拿到的是亞樂！
信息轉至巴哈

過左4月1先咁玩

其實好多鬼佬都有玩日板
係上次ban 完先去返國服

有課長劵
正!

唔知等到幾時先有

我估我有100抽

排骨邊忽正

可能抽昇龍祭

大幅減攻黎講最大力
可刷技

減攻減防喎
正啦

我都想中排體 十抽中界悟同菲利
但都算好彩有2隻

想問隻界悟咩技？無玩國際版

屌那媽

癡線

仆街明知佢引人中伏我都去左抽
屌那星30抽一隻垃圾SSR

抽星願算
自問冇運中LR

超絕特大減7%血

50%血以上就氣力+2 同+80%攻
非限黎講算靚卡
我冇咩卡 呢張係甘露黎

開完新關要回收龍石

45抽乜都無

國際版就黎多卡過日本版

20抽中力杜同GT悟空 隊超45終於齊腳啦

力杜同gt悟都想要

但星願d角要潛解呀！！！
xxx差一咋！！！

個LR投票終於完 唔知幾時會發表

其實全部有得投票既都會出LR，
只不過投中既會出先咁解

利申：鳩估

下隻應該體屬lr
利申：鳩估

另外想再追問，突破ur覺醒，如果升左必技同開左潛，咁突破ur覺醒可否繼承到？ 因為我見佢提示我話張咭角色會轉，lv要重新修練。

謝謝咁多位解答

普卡黎講算係咁

潛解繼承唔到

我誤會左，sorry ，
樓上打邊爐巴個答案100分

謝謝

國際版超45隊最勁係咪

45 力GT杜 力超三GT悟 xxx 力超三達 力父子超二飯

飯換邪念波or一星龍都得

唔想知道自己用左幾多石

same

屌 之前無抽過 蝕撚曬

呢d 點解開?

唔緊要啦 我有抽都係全部sr垃圾

好想要速菲 差佢齊隊

想請問大家 如果有力潛玉多 你地會揀力超3達嚟潛定係超一星龍嚟潛？

thx

力達

因為超隊都要佢

國際版新手暫時得呢D卡... 超/極隊都唔齊人...
請問粒紅石應該換超三悟定係體全力菲利?
唔該

體菲

純技隊有冇隊？
依排抽中035同技貝

你指隊員？
你貼一貼副deck出黎望望先啦

今朝夠石返日版抽星願
終於比我抽到ooo
速隊終於齊人

腳服就黎天下第一 第一次打 求巴打幫手組一隊去

你昇埋隻LR大波組力隊啦

爆人品呀

xxx 都未中過47 屌

請問買腰帶有咩用

搞LR撒旦

點拎今日個兩石？

入game , 禮物箱

唔知好嬲定好笑
正身同分身一齊10抽 45/47POOL
正身中隻技杜拉格斯(少年版),分身中體悟天格斯
係咪要我專心玩分身?

如果我正中咁樣中一次就好

其實我仲未中47
不過一鋪中三下柱真係好爽

有冇巴打比個圖鑑網我 洗左機冇左個網

國際版棄左好耐
最近登入用石抽下,
比左4隻XXX我都抽唔到45

繼續日版算.

3潛xxx vs 0潛nxxx
放入超隊 邊個好d?
blue ooo 45 47 力三達

大家知唔知今次依個投票pool完咗之後會有咩pool？有冇新嘢？
諗緊聽日17號完pool前all唔all in好

同埋力屬單手飯有冇得免費升技？？
想升下技

有女版大波蓮pool

食777飯
1係就老界
食薯條飯，天下一技2飯亦可

手上未齊技而有用既有rose 035 力三達 同佢
速同技隊我都少玩

用老界升單手飯是咪on9

好困惑
應該等新卡定係all in依個pool好

但女版大波蓮係咩技

所以唔知點好

我估類似db heroes 嗰堆一樣
觀賞用

冇人理

國際版三個十連， 一個界王悟， 兩個斯路 一個菲利， 幾正

少少 比佢大力嘅大有人在
有愛另計

上面有人答左
用來don LR撒旦

力屬仲有咩人勁過佢？
已有45 xxx 全十技

上面個堆我會升rose先
035可刷，力三達升完都唔大力
有淨先考慮俾單手飯

力紅毛
1*，力邪，LR菲，LR波

咁我all in落依家依個算

GT杜拉定單手飯大力d

灰到可能等唔到2億

唔知，我2隻都1技

力紅毛仲好過放單手飯？？
用緊45 xxx 三達 悟天格斯 三悟

其他個d抽唔到

而家單手大力d
但力紅毛遲下應該會有得Dk

我技同體隊係咪唔洗諗？ 我自己睇d卡就覺得依兩個屬比其他屬屌打
力隊方面
45 xxx 三達係一定架啦 但超三悟 悟天格斯 紅毛 單手 唔識揀 隻隻都想放
速隊方面
47 ooo rose 金菲 必放 其他又用咩好？ 藍悟維斯三悟都幾好咁
知隊方面
nxxx jr悟 神達 必放 其他放乜？希特好似幾正咁 但近排棄左一陣驚 唔熟新卡了

同埋有冇巴打幫到我計 潛突三次既xxx係咪勁過冇潛突過既nxxx？ 用超隊

我應該抽lr pool 博中真限定星願博突？
麻煩哂

唔該巴打

速：47 ooo rose 金菲 藍神悟 新手悟
力：45 xxx 力3達 單手飯 超1悟格 悟格
知：Nxxx JR 前菜 LR魔童 歡喜悟 知維斯

技都可以嘅
035 悟爸 LR悟 超1悟格 技比古 2周年悟
不過要DK哂先

技隊唔要2周年悟
入用綠石換嗰隻阿樂

超激戰一場50體
每日打得幾場
好慢

sta有減半活動就好

我有幾隻想DK，但時間未必夠

力GT杜，知baby, 力GT超三悟，超級界王拳，力排骨飯

應該昇邊隻先

想問刷開綠石既你地點刷

後2隻係活動，錯過咗唔知等幾時
應該要優先練

認同

想問下其實升回避係咪真係有用？

我仲慘過你 搞左兩日黑悟都未升爆技
47 gt杜 超三悟未dk lr飯未夠綠石升技
兩周年 新物語關又未打
蘋果章撒旦章又未打曬
想死了

有用 lr魔筒有升

Lr撒旦？

有無巴打放棄天35免費十技
我刷章刷到悶

巴打升咗？
開passive機率高唔高？

原來仲差10分鐘先買到最尾個條腰帶

一陣試下

等巴打包膠
研究緊將來加佢會心定閃避好

就咁試左6次，有4次開到

100%潛解Lr悟檔到一般普攻
所以我假設100%潛解Lr Satan有同樣防禦力
而技超隊炮手多過防卡好多，如果Lr Satan改造防守卡，遲下打新boss rush 應該會輕鬆d

今次2億卷唔知會有D咩抽

Satan洗唔洗滿技

有得免費
why not?

新關邊關易出畢拉夫，蘭芝

咁我等技隊多d勁人先
冇心力升

課長卷21號到期
係咪姐係22號出二億活動

蘋果章撒旦章已放棄
你就好 抽到LR飯

你睇我好 我睇你好姐
貨左幾多你唔知姐

好靚張卡

我4潛左
仲要等多13日

張卡充滿住愛

不過d link 好差

國服咁樣開唔開得局

點解唔45/47先？？

開局唔好刷依個pool

而家有xxx. ooo, blue,rose., 45,47
是但兩隻先開啦，呢d先係限卡

4潛

咁樣追45定47個pool好？定留石

搏埋隻gogeta啦正路就

xxx？

係

我玩咁耐都未中過

先後問題姐

我食番自己
有時抽到知撒旦都會食 都試過升到一次咁大把

好波
仲差3隻同六十幾次十抽懶得搞

開局4547/Lr飯
無就重刷

仲有兩星期唔夠喎

lr pool幾點完

多謝上面幾位巴打意見，而家再刷過

Thx bro

每日單抽未中過ssr

每日單抽中過ssr,但全部都唔係限

淨係中過知金菲

國伏機率好似好過日伏
新ac玩四日 單抽卷果d中三ssr

國伏而家先係主打
你望下模式都多過日服
連卡都開始想超越日服

日服又唔更新而家龍超既宇宙隊

國服有咩新模式玩？？

打ta

仆街了
望一望xxx
又望一望nxxx
再望下ooo
黎緊又有二億大活動
屌 會唔會出新既ooo

有機

ooo bbb 點都會出新
走唔甩

唔知第時有冇超藍xxx

開超必殺3round 加50%防
未潛解都可以有三萬幾防

有無師兄有acc多唔要？
之前棄左驚無左個acc依家想hea玩下

bbb一定要啦 依家個隻真係。。十技左都冇乜力

國伏派成111粒石

BBB xxx一定會再出啦
咁受歡迎

堅

堅
岩岩收到 好想拉兩拉

已回收
0ssr

日版岩唔岩？
有力邪波 45 同埋知細布
呢個冇乜點升到

認真國伏一定調低哂個機率先派石
仆街國伏

頂巴打們冷靜 我用左啲石抽老界就吉大脾忍手熄apps

算
國伏開黎hea玩，抽咗10次10抽都中唔到45

理撚得佢啦,有石就得

布歐呢排紅呀

引你中伏

Better than nothing

岩
好過乜都冇

bbb其實我滿意
我4潛左
覺得幾大力

有進步空間

(國服) 想問下新pool抵唔抵抽同其實除左新出個4隻SSR,新pool會唔會抽到以外既SSR?

隻悟空幾好 得呢幾隻ssr
你抽完超4 pool 有石淨可抽

得果4隻 我係新手 果4隻好好用，30石必中一隻係甘露

利申30石中界悟同菲利，同排骨無以

諗緊抽唔抽好,好似好一般,暫時主打體同速隊,所以猶豫緊

可以追到排骨飯就收手
減攻減防

其實30石加必中ssr好抵
排骨飯都幾勁，將來應該有用

國制版？而家送百幾石刷lr布同45起手喇

咁即係我已經可以收手...琴日抽左一次佢比左排骨我,所以先上黎問其實個pool抵唔抵屌

你地抽左咩pool?會開lr布pool喎

幾時開

刷首抽既日子又嚟喇
派左石都忍一忍手抽依個pool

無講 但公告左會開

依家首抽有205石

嘩屌
點都刷返個ac返嚟

Dok盡之前果級，個卡面都幾搞笑

布歐訓係地下，撒旦勝利手勢

天使菲利好唔好用

好一般

飛仔平都有玩

已中藍髮比古洛

組咗隊死者隊

依家個acc 有45 xxx, 但都好想刷首抽 派咁多石

死者隊

刷喇
分身ac45 47 rose表示都想再刷

可惜冇精英軍團

有冇界王神任務list中文版 thx

刷既話刷咩好

45+lr布

國際版送112粒石

old news is so唔識串

玩過日版表示，有47 同 ooo 既速隊係想死都難
所以先刷47 pool, 同刷45 pool

但刷又冇理由唔刷lr, 等佢開pool 先刷， 希望到時仲有起手二百石

首抽205石

國際有品 blue 體界悟3隻 2力排骨 仲有一百石
要刷？

開多幾個ACC 攞左石先
留返遲D刷.

2隻45

無課金就刷多個ACC 啦.
都係果句而家有45 , 47都唔刷等幾時?
關卡只會愈來愈難打.
而家日版掛隊長47佔5成, 45佔4成, 1成係其他

差力3達齊力隊

日版正身抽到45 棄與唔棄之間

打邊爐巴長江後浪推前浪

47好難刷

國伏首抽刷到咁

刷埋lr布喇

終極黑仔
食隻10隻Z覺醒速排骨飯昇力排骨飯
昇得1技
唔撚刷了

3隻3隻咁食會好啲

我係1,3,3,3咁食
係最尾昇到1技

好慘
我想中都中唔到

屌完死死氣地返去刷

打邊爐巴打好好人

我都刷緊.. 但其實都唔知自己想刷咩

國伏首抽一開始已經有200石

老餃我都跳左船去國伏 649229026求add

咁鬼齊

加左 叫吟遊詩人
隨心情掛lr飯/47/45

請問lr飯 打咩關升技

無

用綠豆換力個隻黎食

想請問咁多位，有時見你地講免費升技/免費開全潛，意思係咪張卡一抽返來就
技=必殺技max
免費開全潛=dk 左就自動全開曬 ？

謝謝解答

兩樣都錯

我都跳左一半 但琴日正身中左45

原來有

咁正確答案係點？

7石已經派晒仲未抽到限

免費升技意思係有其他物語/超激戰會跌卡俾你黎升技，唔駛食老界

食左23隻終於十技

主號算好彩中左兩隻重覆

副號繼續無成果

排骨有得free max ult?邊度打?

強襲排骨

升10技加埋要500個章on99

用秘寶果隻升啦，反正都冇用

如果係玩國際版 用兩週年幣換力悟飯喇

又回巢玩番日版
仲有冇巴打認得我
求加

想問下而家大亂鬥d章係咪無得再打？

我都係回巢
之前深潛咗幾個月
互加
2775191928

開個垃圾pool出黎拖時間

唔計用石抽
1. 刷綠石換老界
2. 打天下拎獎勵老界
依家重有無其他方法拎老界?

拉一下速pool就有2隻

日版

頭紋巴
都話唔計用石

THX

而家先知

國際版有冇

Hea玩左百零日而家先知 唔該巴打，今個星期六，日打返先

首次通關先有咋
邊有得刷

打漏左個「?」姐
你講完我都以為有得刷先問下

終於刷完蘋果章

新手玩國伏除左升rank
記得每日都打下死後個大激戰
帽子肥料好正，同埋可以十技隻知天使悟。

一百萬經

新野黎！？大激戰

係，即係果隻排骨假，體界悟果新關卡
有新肥料，排骨帽，3頂左右就滿0~80lv

蘋果章個d
除左老界咩好換

勁咩 隻知天使悟

國際版幾時開LR.. 想刷..

免費十技, 又快儲夠. 新手夠用啦.

無留意 我淨係換左兩隻老界

國際版招fd 子

ID: 2756486986

Thx!

用綠石換個隻都得

屌國伏我抽左12日果啲sr卷，一張ssr都冇

婆婆嘅肥料

想要速金菲

中左兩張SSR 一隻技藍神悟一隻知比古 但我都想要速金菲

巴打咩時間抽多？ 我每日兩次sr 好sad

冇話咩特別時間 我番工個陣求其抽下 本來都冇預過有SSR

同路

悶up到唔覺係1億9000萬慶祝活動進行緊

慶?邊撚到慶呀睇下

維修完未呀
有lr布抽未呀

日版仲未2億

到2億都唔派石真係摺得

但起碼以前D慶祝活動唔會咁HEA先
大亂鬥又唔出 得部19女子抽卡機 星六日出個5屬潛玉關又冇
連超激體力減半都唔出
要等到月尾先叫有部新卡機重要係D呃錢角色
如果BANDIE專登HOLD起晒D活動等2億先出咁重算咩慶祝
直接以後1千萬至9千萬階段冇慶祝活動得啦

腳制版成日維護

我好彩d 中過一次 SSR知屬比迪麗

我都想Dok隻基紐同超1悟

悶UP又唔出大亂鬥真係迫人跳槽

天下一幾時有

中過兩次技布歐 但想要金菲呀

20號

又delay
有石送

有無巴打係日版同腳制版都有玩？
覺唔覺得腳制版係疾啲？

應該開返就有lr布pool

超sale呢

回巢撚表示可以追番下進度
2922 498 306求加

其實佢出超4XXX根本都唔會隻GAME尾聲
佢快手出完黎緊再LOOP番OOO新卡 再出番漫畫D卡/動畫D卡都夠LOOP多半年 之後到時又到超4XXX翻炒

通常朝早八點抽
番工搭車個陣抽一抽就出SSR

依句真 不斷咁loop啲卡

依啲必中sr pool都有黃金一小時架咩
聽朝試下先

真 中左速金菲 速藍7達 體潛飯etc
最少中三隻

唔會超4xxx啦 nxxx岩岩先出完
我覺得會係ooo

國際版係load 得慢d, 好想佢server 會快d

唔止 行步數都疾啲

啱啱中左隻垃圾體一星龍

又射左200石落海 屌

積極啲
諗「正！又多4張劵」

你就好

想問下飯布洗唔洗10技左先dk？

要

Loop下舊卡都幾好
回巢可以追返
利申 回巢

好想要LR大波

除左lr大波 個pool有無其他lr?

大波平均要幾多石先抽到

屌 比女朋友抽左兩個連0ssr 屌死佢

嬲嬲地自己拉多下

頂撚死你.jpg

有得屌死條女又抽中咗
你玩哂啦

人生贏家

點解力飯布咁難刷 打場7場先1隻…

我覺得係因為減半sta活動所以調低左出嘅機率

M達

公平咩?!!!!!!!

比女朋友曬左二十連抽

想刷LR布刷左M達

新手見有200石刷首抽，
中到LR，一開始點打好，求教
另外求加 1188493747

其實用lr起手係好難嘅事
btw都恭喜你

LR卡係勁
但起手LR既話新手會難玩
但你捱到一開波就會好勁

200粒石抽LR大波 之後乜好野都冇 除左隻達列斯係OK啲之外

一開始係咪應該用巴達克做隊長? 全屬氣力+2?
同埋隻GAME 其實乜野角先叫勁 係+氣力行先定係+ 3圍行先?
而家係咪要打哂故事先

有冇巴打知黎緊邊個月既VJUMP會再爆料 個LR投票唔知幾時先有結果

想問下呢個其實係要點？

我想要LR柒達

打打下執左...

日版無啦啦維護

打緊最後一粒石拉最後一個十連等截數

冇野新出都要維護

就升lvl 呀dllm

111 222 333 etc

巴打們，送acc記得set只係會員先睇到
唔好益外人

做乜？

Say hi ja

咪臭系

好想知課長卷有咩抽
最好就有知悟吉塔啦
開到右下既話就可以換走力屬個隻

sorry各位巴打 打左大陸名
我唔知港名係邊個

第一頁 角色代號

本來尋日課左1000諗住超sale抽老界加儲課長卷 點知入game無左sale

天下一
冇LR大波
咁組好唔好

要用好多道具，都可以既。

冇LR大波
仲可以點組？
隻力大波得一技

腳制板100石首抽中大波!!!!

個lr pool入面仲有冇另外2隻lr?

抽超8pool 定30石pool好?

新手我覺得30石pool抵玩 高機率中
個幾隻都唔差

特別係個隻排骨飯

點解我分身有張乜鳩come back 必中ssr卷
但我正身冇

換走邊張好

唔該ching
中埋隻排骨飯
力隊應該夠做
抽唔抽47pool好
定老界pool好

47唔係咁易架
除非你重貨啦

隻排骨有得免費10技

我自己咁組你可以參考下
拎個fd隻lr大波 rose 達列斯 黑悟可連link比隻lr大波
餃子就封人
隻體大波同lr飯唔洗理會 求其塞

依隊得10萬血 所以穩陣啲都要放仙豆

刷左個雙超4開波
定用LR布加廢SSR開好？

其實有冇統計過兩服真正有玩幾多人玩緊？ 話就1億幾人下載 唔知有幾多係死帳

天下一睇排名就知

天下一都要玩封人架咩

要
因為佢地出必一下幾十萬
佢地一出就會斷連勝

幾時會有呢啲情況?同埋其實有冇得睇對面係開大定普攻?

抽到第14日sr卷，終於中一隻ssr，知金菲

抽左100石大布pool，達列斯+元氣悟

唉總比乜都冇好

我到夷家都唔知元氣悟有咩用,新手放過一排係隊入面

冇 已經比佢斷左兩次連勝

唔知係咪LR大波多左人有
D人咁撚高分ge

夷家用緊速隊反人,唔知效果點

冇咩用 打布歐食糖回血架咋...

頂我已經現x5.0,岩岩俾佢大絕斷左10連勝 想喊，我想15連呃多5石咋大佬

夠快手可以用SL大法
但成日玩得唔多專心

國伏想開波 玩邊個帳好

下唔係冇左SL 啦咩

第2個開d

新手玩第一個有排都未搞到隻力波

（對LR 有愛另計）

我頭先仲用到wo

日版一早冇左
唔知國際版有冇cut左

繼續刷下先 想刷一隻 LR大波+4悟/LR達+4達 右邊個個我都SAVE低左邊身都玩緊 但見到有LR抽想又刷下

佢大你一下幾多?照計過十萬血應該好難秒你

國服真係親生仔
有SL有TA,而家仲有d國服專有卡
日服=棄子

唔係本身玩開兩個Account無時間我都跳船

真男人係冇野驚

啱啱見識到,開左減半傷都扣我12萬血

國際版係仲有sl大法 但有時會禁唔切出game所以我會擺餃子

係 痴線 啲人好撚高分

近幾日回巢日版
唔知無咗SL
頭先打blue章中伏

點解啲人可以咁高分,啲人係咪用石回體打
其實天下一啲分係每次重計定累積?

打天一緊係爆石打架啦

請假射波爆石打

上次日版打唔哂
差少少攞到二十連

病撚左 放棄今屆算

係咪一個月一次？

2百幾石抽左呢堆可在開局？
新手屌細力d

go go go

冇十萬血咁多 桃紅中16萬，我滿血得8萬血

關於武術大會：

我覺得幾有用 大家可以睇下

Thanks

留住再刷啦。

re la

咁要抽到點先可以開？

4逹加OOO
再加LR 大波。其他求其。

係咪TWITTER比人屌到迫住比情報

兩億都係派得果10粒石
笨大

哇！多撚謝呀送十粒石

謝主隆思
有十石

個天真係唔公平

去好個邊諗 佢未中LR柒達

容易跌野D？

10粒石，真係皇恩浩蕩

一個月左右就一千萬
真定假呀

對輕課/無課玩家根本多餘
新卡都唔易抽齊 重想人晒石抽女子機為左打多d修業道具
比你每樣修業道具999但冇新卡有鬼用

唔係女子機先有呢個功能。但好似真係冇用

佢出依個功能肯定係比D少人抽既機用
熱門既本身都大把人抽佢就算有通關特殊UP都冇影響
睇佢都係想推DRAGON BALL HERO, XV依類本身唔夠吸引力既機先搞啲咁既野

千六萬去兩億
冇一千萬

想問巴打速隊點組好同我差咩 同邊隻擺頭好

正常 4達 roes 超比古 超3悟 金非 是但擺多隻

我差隻4達唔肯歸隊
等2億睇下有無機會

點解啲人可以70幾Lv就dok到47,45
新手無知一問我可以點組打47，45
同埋唔夠蟲章覺醒點打

老界50石抵唔抵拉

垃圾2週年情報 講番VJUMP D野

等緊天下一派獎賞，將魔童LR

其實等友情抽到神龍，抽完即刻去十抽會唔會都有神龍出現

利申:試過幾次都有

你不是還有魔法石嗎.jpg

今朝有無人入game收唔到石

今日打風，係打天下一的好日子

想問下角色入面有幾粒星數嗰啲係咩黎

想問下超3布 係咪現時得日版有？國際版未有？

屌感撚動 啲濕鳩卷抽左第15日終於中到大獎（第2隻 ）

我抽到扎馬斯

日版已持有
好用

機面果啲ssr 都好用 最正應該速金菲，仲有幾日搏

冇飯布

未抽到黑悟空

復活の「F」
有冇巴打知幾時再出

國伏版送10x金卷

有冇人用到呢D金卷中LR飯

請問打超4比達章應該點組隊？

之前中左

我用力隊過

毒撚冇人理

唔明你問乜

好想中

應該講緊DK 如果你有DK要有4項DK章，但你只係儲齊3樣，可以照禁左先，不過個角色就未完全DK到 咁你就會見到你角色有3粒星
希望無GET錯

真係好好彩

向好果面諗 其實未有nxxx 知隊而家唔係主流

我有NXXX都無用，都係唔齊隊

師兄隊野cls

少你2LV 但你6隻入面我只有2隻

cls

連玩3日，唔用石岩岩先打到30次勝利玲齊優勝禮物 只係打x5.0 冇全體角好惡打

x 20 對布洛尼，邪念波比人扣6萬

無屬性扣9萬

普攻？ ？
我血得7萬，俾4達普攻一下2萬5都好難捱

但你有1200石

想請問依招被動技係個人定全隊？

唔該曬巴打

好似如果係全體會寫明

屌你老母其實2億佢係咪冇活動出 講莊子張SSR都要分2日

咁多限定

想問下抽多咗兩隻超四悟可以點做

係 但係唔明點解會係4頂 我見超四悟要dk都係只要77個一樣嘅章

呢隊用落其實麻麻
冇盾 全部大砲

仆街 岩岩國際版用今日10張金劵抽 見到變超3以為有機會lr飯
點知出UR santa

呢張算唔算二獎
有回血

二獎應該係老界

我自己lr飯同lr布都係要有神龍先出
姐係話見到神龍先叫有希望

日版就終於搞掂隻lr 撒旦 之前有幾日唔記得買章

我仲差7日

47咪盾

升呢隊夠唔夠打47，45關dokkan左先

食道具就得

dk左ooo先啦 最易
你一隻都冇dk過難搞d喎

我個時都係打隻維斯先，之後ooo之後47

呢隊dokkan埋rose會好d
隻四星龍會易d出技去封必

我就咁樣組隊

其實廿萬好正常下,我速隊雙47成27萬血

blue 2路
ooo 1路
47 1路
45 2路
35 3路
nxxx 0路

勁到

其實唔應該咁組
冇盾

過到就得..

新lr公告
最估唔到嘅係第三竟然係比魯斯

45第一就好 100%潛解左
btw重以為佢等番幾個月先公怖
以前投票7隻突破界限都要半年dllm

係咪即係blue會上LR?定係3隻都上?

可能係出lr新卡都唔定
但其實100%藍比真係唔難 個個pool嘅豬頭骨嚟

blue會有lr 而家個問題係笨大會出新卡定可以用舊卡dk上

應該只會第一位 佢list三位出黎純粹比番人花生下
佢本身投票說明其實寫似舊卡
好似係寫"決定下一張現有ur卡能突破界限成lr"

其實用舊卡dk上嘅機會都唔細
個人覺得下隻lr應該到體屬 blue又係體屬
加上二億下載 笨大會做下好心嘅

希望日版會跟

日版應該要遲幾個月

日版實會跟既 不過多數依家係國ser出先日版執2攤

一定係新LR引人抽

鳩估由擋30變50
Leader 加60～70

好惨 明明日本game
掉番轉頭要跟外國版

好似話左用舊卡

BTW之前巴哈post見到講係reddit d人討論bbb上lr

希望超隊翻身

舊卡既話就最好 但一日未出都睇定D先
如果舊卡DOK 日版會唔會唔跟 周街彩星

新既話其實投黎都冇用 反正LR本身就算課主都未必中 普通玩家更加唔會專登課黎追 舊既話咪多D玩家受惠

如果+3氣70%超隊都收貨
最好被動30%->50%/30%減埋技傷

加埋中機率發動必殺

想問下大家意見，小弟抽到隻知悟飯ssr, 這隻值唔值去花時間升做lr? 另外想問下用綠䂖買悟飯可喂佢升50%技，是否咁喂/直接用老界？

值,可以,頭10技唔洗老界,11-20技就要,除非你咁豪氣有多隻可以互食

lr飯梗係值得升
千祈唔好z覺醒隻知悟飯先 用二周年幣/綠石（建議用曬二周年幣嚟換曬悟飯 唔夠再用綠石）換隻力嘅悟飯 將隻力悟飯z覺醒上去再比知悟飯食咁就100% 咁就好輕鬆咁10技

爆post未

出男神LR又點, 我一張LR都抽唔撚到 難抽到仆街

男神被動加返攻得唔得 好細力

要連到兩下超必先同其他人一樣力度

但改到+3氣 70%~90%我就收課架啦

0真限咪仲好，唔洗煩咁多野可以放置玩，連武道會都SKIP得，我就係其中嘅例子啦

我真係冇打天下同大亂鬥

30萬友情PT未抽, 抽到佛誕

有開路會心就係
如果冇潛下下唔爆好難玩

同埋太少血防,而家d新超激可以滿血1round秒你

Blue 真係會舊個張再DK上去

正常黎講係掛

又係腳制版出先
到底邊個先係親生仔

日版變左棄子啦
你望下最近hea撚到

錢銀之下無親生

你個名

日版一定賺多d啦

你唔講都唔記得左聽日出

我覺得腳制版應該多人玩啲

新手想問有粒紅秘寶 換唔換角定留著先

唔好留 過左活動就無得換

另之前2週幣用曬換左5隻ssgss 悟空（體） 諗住開曬4潛，有冇師兄用過，我覺得好似無咩用

依隻係肥料嚟 比界悟食嘅